1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.

Новий HTML тег можна створити за допомогою методу document.createElement("назва тега").

2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.

Перший параметр функції insertAdjacentHTML - position - показує позицію у DOM-дереві, де ми хочемо вставити код, вказаний у другому параметрі.

У position є чотири параметри:

    -   "beforebegin" - додає HTML-код перед мамим елементом;
    -   "afterbegin" - додає HTML-код одразу після відкритого елементу;
    -   "beforeend" - додає HTML-код перед закриттям елементу;
    -   "afterend" - додає HTML-код одразу після закриття елементу.

    beforebegin
    <ul>
        afterbegin
        <li>
        <li>
        beforeend <br>
    </ul>
    afterend

3. Як можна видалити елемент зі сторінки?

Видалення елементів зі сторінки відбувається за допомогою методу element.remove().
